點解日本女性對出軌咁寬容

同個日本同事傾計
佢話日本啲女性對另一半出軌好寬容
大多數會隻眼開隻眼閉
特別係唔小心既情況下
即係飲醉酒同第二個扑左野既時候
日本女性會選擇原諒
然後隔離個台灣妹話台灣既女性一定唔會原諒 同埋覺得唔理解同不可思議

我都成日聽講過日本仔十個有九個都出軌
究竟日本妹會原諒係真係因為愛定乜
點解可以原諒到

不過睇返連登發覺好多巴絲打對另一半出軌都好寬容
好多都想原諒再重新黎過

大男人主意

因為日本女人係雞而且好尊重av女優

因為雙方都成日岀軌

日本女仔多數結婚後就全職
咩都靠晒個男人
如果玩到離婚 出黎做野收入又唔夠

所以連登班毒撚特別吹奏日本

日本人好尊重av女優

雞性難改

睇人
正常唔會

台灣女權

Av毒化

因為出軌唔食三文魚

因為日本人好尊重三文魚

點解香港男性對出軌咁寬容

因為日本人好尊重日本人

山口組會係萬聖節派三文魚比av女優

睇 寰宇性愛論 話佢地無乜感情 男女出軌對方都唔太care

清水健同過萬條女扑過, 佢老婆都話OK你就知咩事啦

日本社會潛規矩，有部分日本夫妻互相出軌，但同時會互相默認對方出軌

瞞到咪係囉，斷正就冇情講架啦

鳩up姐人講你就信

男人氹女扑野就梗嫁啦
你大婆黎嫁嘛
大方啲先得格

大家一齊出軌